有冇邊間好食羊扒推介？

For 晚餐 筆直 600-800 二個人

推一推

我食過銅鑼灣sogo後面條街既pub& restaurant 幾好食

另外灣仔都有間 但位置唔記得

Barn ll ?

好似係 之前情人節去食 黑黑地氣氛幾好

Ok 唔該爸打

藍絲

Armani Aqua
大約$400一份

我屋企